泛民：人血曼頭好好食，習習習

多謝一眾condom比左咁多選票

Yes sir

拉

分化撚過主啦

blocked

樓主都on99

收皮啦

非常政治化

咁夜仲唔瞓？
係咪輸咗嬲到瞓唔著？

走啦垃圾分化撚
跌落地都要執返揸沙
好行唔送啦

知啦最好保皇贏賣港最好

屌你老母煩少陣啦

互相利用姐
唔抵得？

熱狗：西灣河中槍學生呼籲大家去投區議會選舉，係終極「食人血饅頭」

收嗲啦分化狗
唔比泛民贏唔通比建制呀on99

投泛民都唔投獻世
過主啦

理大義士，中槍義士都叫你投票呀
收皮啦屌你

又一隻

好過建制拎刀斬人啦

唔通投共慘黨咩
早抖啦呀sir

請善用不推文回覆

當選左真係唔代表贏
大家要諗定下一步

有個on9三毛連老豆搵仔同屠龍都唔識分出黎柒

白閪痴，唔通送票俾民建聯呀？佢地已經有中共呢條大水喉，仲俾埋區議會啲錢佢地賺呀